無警甴死既話，個浩園起來把撚咩？

浩園住戶 +2

中暑死都有得浩園？

藍絲：警察對付暴徒搞到猝死，係英雄
然後親共派議員推波助瀾

浩園要人

呢班禽獸當配支那堆填區

浩園開始多人

手足 浩園見

但要留意番，唔係個個公墓猿都可以住浩園。

堆填區啱 d.

滿咗咪送去支那囉

做三跑好呀

浩園係葬英勇殉職嘅公務員，警甴邊有資格葬浩園，葬沙嶺就差唔多

燒完啲灰倒落渠is ok
香港土地資源好珍貴

要齊上齊落啊，三萬浩園團聚

搵最終有你咪算囉

休班死肯定無

去大灣區啦

死多啲可以擴建？